點睇 國際學校 既 「偽ABC」？

日日係地鐵度，太大聲尖叫： Oh my God!
講d英文，通常開頭係：
It’s like... He’s like... I’m like.. —> 出現頻率極高

明明鬼佬鬼婆都唔係咁

謝安琪個仔喺屋企都講英文

香港大但係有美國口音

加州女口吻 100% match

重要捲利捲到講普通話噉

個post有聲，好撚嘈呀

Oh my gosh~

你幾時見過鬼妹好似八婆咁講野？

美劇Gossip girl 入面d臭西咪有

人地d口音好聽好多
唔會不停係咁 I’m like/ He’s like
同埋重點：唔會講野講到氣喘

仲一齊沖涼添

葡萄牙

美國西岸啲basic bitches真係可以咁煩膠
"I'm like, oh my gah are ya for real? Lol!"

我會叫佢地打好科chem個底先，如果唔係就可以收下皮

曾經見過一個偽abc買m記 佢用英文落order
點知撞正個staff英文好撚叻 講得重好過佢
個偽abc講到鬼食泥咁 最後用返廣東話 畀個staff反白眼

G持

m記好似都好多大學生pt

個情景

我就係排偽abc隔離隊 都嚇咗一跳個staff英文咁叻
我重記得佢係男仔嚟 幾靚仔
對住英文都好淡定 用返幾流利嘅英文答
點知遇著個流嘅

我係真abc 都係講港式英文accent同用語個d好易比環境影響既

另外 vocal fry同upspeak/uptalk都好煩膠

無意哋ko咗條偽abc

乜春都加句you know you know
直頭on撚9

係美國啲鬼妹真係成日he’s like, she’s like同I’m like架喎

on9
咁啲鬼仔鬼妹平時真係咁講野架嘛
咁佢地個成長環境又係同呢班人一齊
咁好難唔俾佢地同化架喎

你話local school 讀書長大就話啫
都唔知屌乜柒

咁撚型

香港國際學校d人英文一定好過好英國澳洲讀野雞大學果班

巴打 係咪喺西環果頭

諗起有個 frd 去完 working holiday 扮 abc

我覺得i school 少喎
本地女校仲多人咁講野

你聽過美國佬講嘢未

差不多

諗起都覺得煩

有聲

Oh

Fuck me

Stop

Yes

Good

仲要識咩英文

笑左

this and that

大慨幾耐之前

讀u bba d女先難頂
present chok晒abc tone

聽到啲 valspeak 真係想一巴巴車埋去

國際學校班人係講英文架麻 講美式一定係扮偽abc?

酸味濃

識好多國際學校既朋友真係英文做母語
廣東話係好似一般香港人既英文水平
根本香港有好多面
有一面係同我地生活緊既香港唔同
佢地住既地方(例如半山/愉景灣)
加埋學校，就係華洋雜處
就係要講英文
唔係話好定唔好，純粹成長環境唔同
有好多知自己會係香港生活所以都想學好廣東話

香港啲Band3 MK妹後尾做空姐，得閒High Tea up IG個啲
就真係偽abc啦

You know有咩問題
猶豫緊嘅時候自然地講you know唔係好正常架咩
冇理由會停左係度或者係咁er err errrr掛
即係講中文我哋都會講”咁呢”, “咁樣既話” etc

好耐喇 好幾年前

He’s like 果啲人 囉～ haha
佢kind of 有啲mean 囉～ 即係我覺得..（講番廣東話）

好chill, actually, so sweet，oh really, oh my goddddd 呢類扮撚哂野港女常用詞彙

問題佢地狂講.
I’m like... you know..... you know

南亞仔幾時去姦鳩晒啲偽abc？

我自己中學讀國際學校 溝開真鬼妹
次次見到港女偽abc都笑而不語

OMG, I was like whaaaaat, he then blah blah blah, we were like blah blah blah

仆街好似Taylor swift條煩膠

Suck my dick~~

屌好大機會係我個frd
佢有錢仔嚟 外國翻嚟做m記玩

國際學校咪算好囉
有啲u都冇讀做飛雞都係度扮哂abc個啲叫咩

大把去到外國都係群埋成班香港人圍內玩
英文仲可以進步成點

讀邊間？學生證？

U know wt I’m sayin

YHKCC 雖然叫自己做直資
但7成鬼仔鬼妹 老師一半鬼佬鬼婆 學費成$9000/月

人哋ABC港女有咩問題
It’s really nothing at all
I mean ,serious?
cause I have no idea what’s going on here(ABC tone)

佢地答prof 問題都係
Is like, you know

香港地真係求其一個掃地既分分鐘仲勁過你

下, its like個d都算...
但係外國無論咩人omg真係經常出現ga wor
特別係d大驚小怪ga女人就講得特別多

我寧願聽呢d都好過講蝗語d學生

其實真係好正常

我反而唔明點解香港啲國際學校咁美式
唔係應該跟英式咩？

成個po都有聲
一時west coast口音
一時southern black women果種sassy口音

我明明英國撚
但一見到呢啲就自動腦內load美國口音

唔好睇小美國軟實力

再加上個tone, 永遠講野好似好急咁
唔講以為啱啱跑完步

北美既人真係咩都加like，即係英國佬咩都sort of，大約係香港人講野咩都加 即係呢

見識少唔好衝出黎啦 人地得鬼閒扮比你條窮撚睇咩

咁撚樣都好講
唔好咁核突啦樓主
顯得你好自悲

自卑*

唔係咁啱掛 唔怪得做m記英文都咁流利啦
如果真係你個朋友咁佢當時真係好撚型 因為嗰時條偽abc柒到面都紅晒

柒在you know完又講返廣東話

基本上uptalk like creaky voice, 香港國際學校/西洋年輕人當代三寶嚟

每日發生既情況：

兩個「偽ABC 」港女衝入地鐵車廂
大大聲咁講句：Oh my God!
之後全部人望住佢哋
佢哋得到其他人嘅attention之後，就開始發功：
‘I’m like... you know... Oh really?....Then he is... you know... We’re like..’

最後，好自豪咁望一下身邊嘅人，做返個conclusion:
“Yeah yeah yeah. You know what I’m saying”

畀個like你老母
唔知呢班後生大個後講嘢會唔會like前like後
真係好撚煩

八婆嚟講，無分鬼妹、港女、大陸閪定泡菜閪，全世界都有八婆而八婆就係咁講野

鬼佬鬼婆唔係咁？

屌原來井底毒撚黎

好撚多

其實你講中文都會有類似既情況啦。即係呢，其實呢，好似呢，係呢

連登仔笑人英文

咩oh my god I’m like呢啲全部都係美國嚟

我兩個阿頭男人都係Londoner都係咁講野
有咩問題？

好過聽支那話

呢幾句
It’s like... He’s like... I’m like

基本上長期都係美國聽到

我就係國際學校做既
對住班鬼仔鬼妹佢地係咁講野
煩膠係一件事 唔關人地做唔做作
咁香港既學生群埋佢地日日英文溝通咪學到咁
想串果班o靚仔o靚妹 你班child登仔老幾呀？
網上就叻 現實？ 好想睇你地點口啞啞

但講翻 少少野都omg 真係幾煩
但 he's like 咩咩咩 有乜撚野問題呀？

發乜瘟？

禁下個起底發現撞正個痴線既

屌條痴線佬真係好好笑應該大陸仔黎，唔識廣東話，平時話捉毛捉毛，呢個真五毛黎

通常都係Bimbo accent
不過讀ischool講英文好正常姐
就算普通讀band1英中都好多時會中英夾雜
睇筆記慣左

#Me too

香港人真係好自卑

所以香港大一定要講港式英文先係清泉
就算音調錯accent重鬼佬聽得辛苦都無所謂，因為我地係講比自己人聽，還掂無錢出國 所以我地一見到人講美式英式口音就要好似紅衛兵咁批鬥！佢地一定係覺得自己高尚啲，食洋腸洋閪我地齊來捍衛港式英文！”I GO TO SCHOOL BY BUS!”

好可卑 要咁樣去拎優越感
仲要自己又唔係好識 衝出黎柒

外國後生果班 都係咁講野

利申 澳洲居住

講到尾都係眼紅人地成長環境

樓豬溝唔到國際學校學生妹就開po鬧人定係發窮惡紅眼人地生活好你多多聲？

好撚酸啊連登仔

最難頂係個死人樣
下下都：omg
其實係咪練緊做d reaction youtuber

西方人facial expression 係多過東方人呢個真既

最好笑係美式又美唔晒 認真聽某d讀音同用字都係英國佬先用

肯講英文點都好過講蝗語

12年Rugby A grade學界決賽打贏咗你學校，當年你學校成隊鬼仔對我地全隊local人校隊，最後我地贏咗冠軍

國語唔捲脷
支那話先捲

唔知邊到睇到
用乜like I be like he’s like表達
係美國係低水平既人

其實啲野雞大學先多local,出名個幾間勁多大陸人香港人讀

用得呢啲字眼係代表佢個人冇咩墨水，唔夠詞彙去講佢想講嘅野。

唔通平時同fd傾計都要講到寫essay咁咩咪on9

諗起某女偽ABC youtuber去完外國exchange返黎扮唔識講中文 唔講以為佢係外國大

係ABC先係咁
歐洲佬都無咁撚chok

美國人反而覺得亞洲人poker face講緊唔係ABC

所以同香港人討論英文最撚煩，講得唔好就笑鳩人，講得好就話人扮ABC。之後見到白人就認為人地講D英文一定係好，明明條白仔係東歐人講D英文仲衰過大部分香港人。

你愈出呢D Topic愈顯出你係井底蛙，極度自卑。

識得一推international school grad 既， 平時都講廣東話，一緊張先講英文

用得呢啲咁係同香港人響傾計時不停用“即係。。。即係。。。即係。。。” 或者 “。。。跟住。。。跟住。。。” 一樣，就係詞不達意先要不停講囉

You know
Well
Come on
I mean

打完飛機未，個偽abc係咪你

讀international school個d好多都會打下風流工，有friend grad左做酒吧，waiter，廢青。識一個幫人補英文$500一粒鐘，5皮野一個月

我聽好多鬼佬對話都唔會乜春都you know
諗野個陣都仲會講err或者hmm
係香港班偽ABC先會咁明顯

偽ABC港女乜春都加句well係前面

仲有可以拖延時間去組織句子

咁人地真係由細到大講英文，你想人地點撚樣
仲有，美國d人真係成撚日omg~it's like~you know，西岸valley girl accent再誇張多10倍其實你去過美國未
利申 住過美國11年，成日笑柒d僞abc

讀國際學校就唔講得？
你奴性都幾重

P.S. 我反而覺得比左咁多錢去讀國際學校，但都學唔好英文果下先搞笑. 用埋啲低端+浮誇tone既英文

大聲尖叫omg
之後成個車廂望住

Valley girl咪啫係MK妹囉，同笑鳩啲MK用挽，火星文其實係一樣。

唔需要勁，足夠震懾住你唔親口埋去屌鳩佢

係，但個重點係樓主講到真鬼妹鬼仔絕對唔會咁講野

你係邊度聽？同埋每個人講嘢唔同㗎嘛，但其實好普通。好多黑人Fd都會係咁講you know啦

咪又係女人，女人幾叻幾索都係要俾男人屌

只不過冇你份

黑人： you know what i'm saying

見過個識英，德，意文
唔識中文，同親戚溝通要個識英文既翻譯
老母好威威咁囉

If I know then why did i ask

Nigga

笑死，連登仔笑人英文
人哋就算係偽ABC，都夠膽講，香港十個八個港女英文勁過班兒登仔
俾著兒登仔個個食螺絲

呢個真係要接觸得多先會知，因為多數都只係年輕人先會咁樣講野

兒登最不齒嘅偽ABC港女就係香港同班鬼佬玩得埋

成日like like like like like

同white trash級既鬼佬玩得埋係冇用架

好撚尷尬

你理解能力好有問題

唔好9up喎 你講女子組下話？

其實通常不停
It’s like its like
都係因為英文差，未load到想講咩
好似中文，啲細路lag機就會不斷
即係呢......即即即係呢......咁
利申：口吃撚，成日都it’s like 同即係呢

YMCA Christian College嘛？不過我攪錯咗應該係11年唔係12年男子A grade決賽

好多國際學校出嚟中文真係幼稚院程度，

但入oxford

你夠膽話佢地英文差
呢到好多ischool 撚入來咬你

儲錢去美國走轉先啦傻閪牛屎仔樓主

I’m like, 就係去完先發現你哋學埋啲咁cheap嘅accent
You know what I’m saying?

利申：去過New York 兩個月

仲有人哋唔會好似你哋講到氣喘咁

真係佢都唔奇佢有講過好撚多人鐘意扮晒野
不過唔係佢都唔意外 好多有錢仔做m 記玩

求教英文

Y記學費加咗咁多

嘩屌樓主去過new york兩個月 唔怪得咁熟美國人講野 大師黎wo屌

"It’s like..." 成日都聽到

樓主去過兩個月east coast就已經知道west coast accent係點 癲到

天份呢d野

我有個friend係香港學咗幾年日文
早幾年去咗日本working holiday一年
返黎話唔記得哂中文
電話同PS4都要轉日文
連買game都要買日文
跟住我串佢你係香港學咗咁多年英文又唔見你轉英文

你個friend 連登account 係日本妹killer?

賣港賤種

至少人地係日日對住班鬼佬而生出黎嘅習慣
你呢? 自己係咪日日對住鬼佬?
又知道鬼佬唔會咁? 睇電視?

但人哋有樓喎

堅
成堆英文講到199 全句入面最大聲係like字

用英文叫野食咁簡單都講唔掂
垃圾

香港大學生英文好

咁唔係好事咩

度度都有八婆啦

用英文係sbx order 個staff 問佢for here to go 佢話excuse me? 咩話? 個一刻排緊隊嘅我同staff對視咗一眼 笑咗出嚟

國際學校果班分分鐘係CBA

mk妹扮偽abc好笑d

Cheap 精低端Accent
同埋New Yorker Accent
唔需要學，一聽到知道分別啦下話
一個成個八婆咁講野，一個溫文儒雅

oh my go~sh